［緊急］呢樣野好緊要 和理非要即刻做！！！

要貼d文宣去被裝修既鋪頭，等街坊知發生緊咩事！

推

pish

Push